<resources>
    <string name="app_name">Dino Pedia</string>
    <string name="info_name_family">Nama Family</string>
    <string name="info_image_family">Image Family</string>
    <string name="info_deskripsi_family">Deskripsi Family</string>
    <string name="info_periode_family">Periode Family</string>
    <string name="info_karakteristik_family">Karakteristik Family</string>
    <string name="info_habitat_family">Habitat Family</string>
    <string name="info_perilaku_family">Perilaku Family</string>
    <string name="info_klasifikasi_family">Klasifikasi Family</string>
    <string name="info_dino_button">Lihat Dino</string>
    <string name="info_dino_name">Nama </string>
    <string name="info_dino_image">Image </string>
    <string name="info_dino_deskripsi">Deskripsi </string>
    <string name="info_dino_karakteristik">Karakteristik </string>
    <string name="info_dino_kelompok">Kelompok </string>
    <string name="info_dino_habitat">Habitat </string>
    <string name="info_dino_makanan">Makanan </string>
    <string name="info_dino_panjang">Panjang </string>
    <string name="info_dino_tinggi">Tinggi </string>
    <string name="info_dino_bobot">Bobot </string>
    <string name="info_dino_kelemahan">Kelemahan </string>
    <string name="nama_user">Robert Aritonang</string>
    <string name="NIM">11S21024</string>
    <string name="prodi_user">S1 Informatika</string>


    <string-array name="nama_dino_family">
        <item>Theropoda</item>
        <item>Sauropodomorpha</item>
        <item>Ornithopoda</item>
        <item>Stegosauria</item>
        <item>Ankylosauria</item>
        <item>Ceratopsia</item>
        <item>Pterosauria</item>
        <item>Hadrosauridae</item>
    </string-array>

    <string-array name="image_dino_family">
        <item>@drawable/theropods_family</item>
        <item>@drawable/sauro_family</item>
        <item>@drawable/ornit_family</item>
        <item>@drawable/stego_family</item>
        <item>@drawable/anky_family</item>
        <item>@drawable/ceratop_family</item>
        <item>@drawable/ptero_family</item>
        <item>@drawable/hadro_family</item>
    </string-array>


    <string-array name="deskripsi_dino_family">
        <item>Theropoda adalah kelompok dinosaurus karnivora bipedal yang mencakup beberapa spesies terkenal seperti Tyrannosaurus rex, Velociraptor, dan Spinosaurus. Mereka memiliki tubuh yang ramping dengan kepala yang besar, kaki yang kuat, dan cakar tajam.</item>
        <item>Sauropodomorpha adalah dinosaurus bertubuh besar dengan leher panjang dan ekor besar, termasuk Brachiosaurus, Diplodocus, dan Apatosaurus. Mereka merupakan herbivora dengan gigi yang cocok untuk mengunyah tanaman.</item>
        <item>Ornithopoda adalah dinosaurus herbivora bipedal atau quadrupedal yang memiliki ciri khas paruh seperti burung, seperti Iguanodon dan Hadrosaurus.</item>
        <item>Stegosauria adalah dinosaurus bertubuh besar dengan ciri khas punggung berderetkan paku, seperti Stegosaurus.</item>
        <item>Ankylosauria adalah dinosaurus bertubuh besar dengan kulit tebal dan bercakar, serta dilengkapi dengan perisai di punggungnya, seperti Ankylosaurus dan Euoplocephalus.</item>
        <item>Ceratopsia adalah dinosaurus herbivora dengan ciri khas tanduk dan lempeng di tengkorak, seperti Triceratops dan Styracosaurus.</item>
        <item>Pterosauria adalah kelompok reptil terbang yang hidup selama periode dinosaurus, seperti Pteranodon dan Quetzalcoatlus. Mereka tidak termasuk dalam kelasifikasi Dinosaurus secara langsung, tetapi hidup bersama-sama dengan mereka.</item>
        <item>Hadrosauridae adalah kelompok dinosaurus herbivora yang terkenal dengan rahang bercakar dan gigi berbentuk pipa, seperti Parasaurolophus dan Edmontosaurus.</item>
    </string-array>

    <string-array name="periode_dino_family">
        <item>Hidup selama periode Jurasik dan Kretaseus.</item>
        <item>Hidup selama periode Trias hingga Kretaseus.</item>
        <item>Hidup selama periode Jurasik hingga Kretaseus.</item>
        <item>Hidup selama periode Jurasik.</item>
        <item>Hidup selama periode Jurasik hingga Kretaseus.</item>
        <item>Hidup selama periode Kapur Akhir.</item>
        <item>Hidup selama periode Jurasik hingga Kretaseus.</item>
        <item>Hidup selama periode Kapur Akhir.</item>
    </string-array>

    <string-array name="karakteristik_dino_family">
        <item>Tubuh kecil hingga besar, gigi bergerigi tajam, cakar kaki yang kuat, dan kaki yang beradaptasi untuk berlari.</item>
        <item>Tubuh besar dengan leher panjang, ekor besar, dan kaki yang kuat. Mereka memiliki gigi pegun.</item>
        <item>Tubuh kecil hingga besar, ciri khas paruh seperti burung, gigi yang cocok untuk mengunyah tanaman, dan kaki yang cocok untuk berjalan atau berlari.</item>
        <item>Tubuh besar dengan punggung berderetkan paku dan ekor bersenjatakan duri atau paku.</item>
        <item>Tubuh besar dengan kulit tebal yang dilindungi oleh perisai dan duri, serta cakar yang kuat.</item>
        <item>Tubuh besar dengan tanduk di kepala dan lempeng-kepala yang besar di tengkorak.</item>
        <item>Tubuh dengan sayap membran yang memungkinkan terbang, leher panjang, dan tanduk di kepala.</item>
        <item>Tubuh besar dengan rahang bercakar dan gigi berbentuk pipa untuk mengunyah tanaman, serta kaki yang cocok untuk berjalan atau berlari.</item>
    </string-array>

    <string-array name="habitat_dino_family">
        <item>Beragam, termasuk daratan, hutan, dan dataran rendah.</item>
        <item>Umumnya hidup di daratan datar, daerah rawa, dan hutan berair.</item>
        <item>Umumnya ditemukan di padang rumput, hutan, dan dataran banjir.</item>
        <item>Biasanya hidup di dataran rendah atau hutan terbuka.</item>
        <item>Biasanya ditemukan di daerah daratan datar atau hutan terbuka.</item>
        <item> Umumnya ditemukan di daerah dataran tinggi atau dataran rendah yang luas.</item>
        <item>Pterosauria umumnya ditemukan di daerah pesisir, danau, atau sungai yang luas.</item>
        <item>Umumnya ditemukan di dataran banjir atau daerah rawa yang luas.</item>
    </string-array>

    <string-array name="perilaku_dino_family">
        <item>Theropoda umumnya dikenal sebagai pemburu aktif yang berburu dalam kelompok kecil atau sendirian. Beberapa mungkin juga memiliki perilaku kanibalisme.</item>
        <item>Sauropodomorpha umumnya adalah hewan herbivora yang menjalani kehidupan sebagai pemakan tumbuhan besar, sering kali mengonsumsi banyak tanaman dalam jumlah besar.</item>
        <item>Ornithopoda sering hidup dalam kawanan besar untuk melindungi diri dari pemangsa dan mencari makanan bersama-sama.</item>
        <item>Mungkin memiliki perilaku pertahanan diri dengan menggunakan punggungnya untuk menakuti pemangsa.</item>
        <item>Mungkin memiliki perilaku pertahanan diri dengan menggunakan perisai dan duri di tubuhnya.</item>
        <item>Ceratopsia mungkin memiliki perilaku defensif, menggunakan tanduknya untuk mempertahankan diri dari pemangsa.</item>
        <item> Mereka merupakan predator udara yang mencari mangsa seperti ikan dan hewan kecil di sekitar perairan.</item>
        <item>Hadrosauridae mungkin hidup dalam kawanan besar untuk melindungi diri dari pemangsa dan mencari makanan bersama-sama.</item>
    </string-array>

    <string-array name="klasifikasi_dino_family">
        <item>Kelasifikasi tergantung pada spesies tertentu, tetapi mereka masuk ke dalam ordo Saurischia dan subkelompok Theropoda.</item>
        <item>Kelasifikasi mereka termasuk dalam ordo Saurischia dan subkelompok Sauropodomorpha.</item>
        <item>Kelasifikasi mereka termasuk dalam ordo Ornithischia dan subkelompok Ornithopoda.</item>
        <item>Kelasifikasi mereka termasuk dalam ordo Ornithischia dan subkelompok Stegosauria.</item>
        <item>Kelasifikasi mereka termasuk dalam ordo Ornithischia dan subkelompok Ankylosauria.</item>
        <item>Kelasifikasi mereka termasuk dalam ordo Ornithischia dan subkelompok Ceratopsia.</item>
        <item>Kelasifikasi mereka termasuk dalam ordo Pterosauria, terpisah dari dinosaurus, tetapi mereka merupakan rekan se-ekosistem dari dinosaurus.</item>
        <item>Kelasifikasi mereka termasuk dalam ordo Ornithischia dan subkelompok Hadrosauridae.</item>
    </string-array>


    <string-array name="start_dino_array">
        <item>0</item>
        <item>2</item>
        <item>4</item>
        <item>6</item>
        <item>8</item>
        <item>10</item>
        <item>12</item>
        <item>14</item>
    </string-array>

    <string-array name="end_dino_array">
        <item>1</item>
        <item>3</item>
        <item>5</item>
        <item>7</item>
        <item>9</item>
        <item>11</item>
        <item>13</item>
        <item>15</item>
    </string-array>


    <string-array name="nama_Dino">
        <item>Tyrannosaurus</item>
        <item>Velociraptor</item>
        <item>Brachiosaurus</item>
        <item>Diplodocus</item>
        <item>Parasaurolophus</item>
        <item>Iguanodon</item>
        <item>Stegosaurus</item>
        <item>Kentrosaurus</item>
        <item>Ankylosaurus</item>
        <item>Euoplocephalus</item>
        <item>Triceratops</item>
        <item>Styracosaurus</item>
        <item>Pteranodon</item>
        <item>Quetzalcoatlus</item>
        <item>Parasaurolophus</item>
        <item>Edmontosaurus</item>
    </string-array>


    <string-array name="image_dino">
        <item>@drawable/tyrannosaurus</item>
        <item>@drawable/velociraptor</item>
        <item>@drawable/brachiosaurus</item>
        <item>@drawable/diplodocus</item>
        <item>@drawable/parasaurolophus</item>
        <item>@drawable/iguanodon</item>
        <item>@drawable/stegosaurus</item>
        <item>@drawable/kentrosaurus</item>
        <item>@drawable/ankylosaurus</item>
        <item>@drawable/euoplocephalus</item>
        <item>@drawable/triceratops</item>
        <item>@drawable/styracosaurus</item>
        <item>@drawable/pteranodon</item>
        <item>@drawable/quetzalcoatlus</item>
        <item>@drawable/parasaurolophus</item>
        <item>@drawable/edmontosaurus</item>
    </string-array>

    <string-array name="deskripsi_Dino">
        <item>Salah satu dinosaurus karnivora terbesar dan paling terkenal, dengan rahang besar dan gigi tajam.</item>
        <item>Dinosaurus theropoda yang kecil dan lincah, dengan cakar yang mematikan dan otak yang cerdas.</item>
        <item>Brachiosaurus adalah dinosaurus herbivora raksasa dengan leher panjang dan kaki yang tinggi. Hidup pada periode Jura Awal.</item>
        <item>Diplodocus adalah dinosaurus herbivora yang memiliki tubuh panjang dan ekor yang panjang pula. Hidup pada periode Jura Tengah hingga Akhir.</item>
        <item>Parasaurolophus adalah dinosaurus herbivora yang memiliki tubuh besar dengan crested yang khas di atas kepalanya. Hidup pada periode Kapur Akhir.</item>
        <item>Iguanodon adalah dinosaurus herbivora berukuran sedang dengan ciri khas cakar yang besar pada jari-jari depannya. Hidup pada periode Kapur Awal hingga Tengah.</item>
        <item>Stegosaurus adalah dinosaurus herbivora dengan ciri khas punggung yang dilapisi oleh lempengan dan duri. Hidup pada periode Jura Akhir.</item>
        <item>Kentrosaurus adalah dinosaurus herbivora berukuran sedang dengan duri besar di bagian punggungnya. Hidup pada periode Jura Akhir.</item>
        <item>Ankylosaurus adalah dinosaurus herbivora berlapis lapis yang dilengkapi dengan duri besar di punggung dan ekornya. Hidup pada periode Kapur Akhir.</item>
        <item>Euoplocephalus adalah dinosaurus herbivora berlapis lapis yang memiliki cangkang tulang dan duri yang besar di bagian punggung dan sisi tubuhnya. Hidup pada periode Kapur Akhir.</item>
        <item>Triceratops adalah dinosaurus herbivora yang terkenal dengan tiga tanduk besar di kepala dan bony frill di bagian belakangnya. Hidup pada periode Kapur Akhir.</item>
        <item>Styracosaurus adalah dinosaurus herbivora yang memiliki tanduk dan tanduk di atas kepala yang mencolok, serta bony frill yang menonjol di bagian belakang kepala. Hidup pada periode Kapur Akhir.</item>
        <item>Pteranodon adalah reptil terbang besar yang memiliki sayap yang besar dan tengkorak yang ringan. Hidup pada periode Kapur Akhir.</item>
        <item>Quetzalcoatlus adalah pterosaur raksasa yang merupakan salah satu reptil terbang terbesar yang pernah ada. Hidup pada periode Kapur Akhir.</item>
        <item>Parasaurolophus adalah dinosaurus herbivora dengan tubuh besar dan ciri khas crested panjang di kepala. Hidup pada periode Kapur Akhir.</item>
        <item>Edmontosaurus adalah dinosaurus herbivora dengan tubuh besar dan moncong yang lebar. Hidup pada periode Kapur Akhir.</item>
    </string-array>
    <string-array name="karakteristik_Dino">
        <item>Tubuh besar dengan kepala besar, cakar tajam, dan gigi yang besar dan kuat. Dikenal sebagai salah satu predator terbesar di daratan.</item>
        <item>Tubuh kecil hingga sedang dengan cakar yang tajam dan kaki yang kokoh untuk berlari.</item>
        <item>Tubuh sangat besar dengan leher panjang yang memungkinkannya mencapai daun-daun pohon tinggi. Kaki panjang mendukung tubuh yang besar.</item>
        <item>Tubuh sangat panjang dengan leher dan ekor yang ekstrem panjang. Kaki yang tinggi memungkinkannya mencapai tumbuhan yang tinggi.</item>
        <item>ubuh berukuran sedang dengan leher panjang, kaki yang kuat, dan crested khas yang menonjol di kepala.</item>
        <item>Tubuh berukuran sedang dengan cakar besar di depan kaki, leher yang relatif panjang, dan ekor yang kuat.</item>
        <item>Tubuh besar dengan punggung yang dilapisi oleh lempengan tulang dan duri besar di ekor. Kepala kecil dan gigi kecil.</item>
        <item>Tubuh berukuran sedang dengan duri besar di bagian punggung dan ekor. Kepala kecil dan kaki yang kuat.</item>
        <item>Tubuh besar dengan lapisan tulang dan duri yang melindungi tubuh. Ekornya dilengkapi dengan gada yang keras.</item>
        <item>Tubuh besar dengan cangkang tulang yang melindungi tubuh dari predator. Duri besar di bagian punggung, ekor bercabang, dan club di ujung ekor.</item>
        <item>Tubuh besar dengan kepala besar yang dilengkapi dengan tiga tanduk besar di atasnya. Bony frill besar di bagian belakang kepala.</item>
        <item>Tubuh berukuran sedang dengan kepala yang dilengkapi dengan tanduk yang besar dan tanduk panjang di atas hidung. Bony frill dengan taji di bagian belakang kepala.</item>
        <item>ubuh besar dengan sayap yang lebar dan tengkorak yang ringan. Terbang menggunakan sayap yang terbuat dari membran kulit.</item>
        <item>Tubuh besar dengan sayap yang sangat lebar dan tengkorak yang ringan. Salah satu hewan terbesar yang pernah terbang.</item>
        <item>Tubuh besar dengan leher panjang dan crested yang panjang di kepala. Dikenal karena suara panggilan yang unik.</item>
        <item>Tubuh besar dengan moncong yang lebar dan gigi yang cocok untuk mengunyah tumbuhan. Dikenal karena ukuran tubuhnya yang besar.</item>
    </string-array>
    <string-array name="kelompok_Dino">
        <item>Theropoda</item>
        <item>Theropoda</item>
        <item>Sauropodomorpha</item>
        <item>Sauropodomorpha</item>
        <item>Ornithopoda</item>
        <item>Ornithopoda</item>
        <item>Stegosauria</item>
        <item>Stegosauria</item>
        <item>Ankylosauria</item>
        <item>Ankylosauria</item>
        <item>Ceratopsia</item>
        <item>Ceratopsia</item>
        <item>Pterosauria</item>
        <item>Pterosauria</item>
        <item>Hadrosauridae</item>
        <item>Hadrosauridae</item>
    </string-array>
    <string-array name="habitat_Dino">
        <item>Umumnya ditemukan di dataran datar dan hutan tropis.</item>
        <item>Umumnya ditemukan di dataran rendah dan hutan terbuka.</item>
        <item>Umumnya ditemukan di daerah berawa atau daerah hutan tropis yang lebat.</item>
        <item>Umumnya ditemukan di dataran tinggi dan daerah padang rumput terbuka.</item>
        <item>Umumnya ditemukan di daerah dataran rendah dan rawa-rawa.</item>
        <item>Umumnya ditemukan di hutan dan daerah dataran rendah.</item>
        <item>Umumnya ditemukan di daerah dataran rendah atau hutan terbuka.</item>
        <item>Umumnya ditemukan di daerah dataran rendah atau hutan terbuka.</item>
        <item>Umumnya ditemukan di daerah dataran rendah atau hutan terbuka.</item>
        <item>Umumnya ditemukan di daerah dataran rendah atau hutan terbuka.</item>
        <item>Umumnya ditemukan di dataran rendah, hutan terbuka, dan dataran banjir.</item>
        <item>Umumnya ditemukan di dataran rendah, hutan terbuka, dan dataran banjir.</item>
        <item>Umumnya ditemukan di daerah pesisir dan perairan terbuka.</item>
        <item>Umumnya ditemukan di daerah pesisir dan dataran terbuka.</item>
        <item>Umumnya ditemukan di dataran rendah, hutan, dan daerah sungai.</item>
        <item>Umumnya ditemukan di dataran rendah, hutan, dan daerah sungai.</item>
    </string-array>
    <string-array name="makanan_Dino">
        <item>Karnivora, memakan hewan-hewan besar seperti Triceratops dan hadrosaur.</item>
        <item>Karnivora, memburu mangsa dalam kelompok kecil.</item>
        <item>Herbivora, memakan tanaman tinggi seperti pucuk pohon dan tumbuhan semak.</item>
        <item>Herbivora, memakan tanaman tinggi seperti pucuk pohon dan tanaman semak.</item>
        <item>Herbivora, memakan berbagai jenis tanaman dan tumbuhan rendah.</item>
        <item>Herbivora, memakan berbagai jenis tanaman dan tumbuhan rendah.</item>
        <item>Herbivora, memakan tumbuhan rendah seperti paku-pakuan dan semak belukar.</item>
        <item>Herbivora, memakan tumbuhan rendah seperti paku-pakuan dan semak belukar.</item>
        <item>Herbivora, memakan tanaman rendah seperti semak belukar dan paku-pakuan.</item>
        <item>Herbivora, memakan tanaman rendah seperti semak belukar, paku-pakuan, dan tumbuhan lainnya.</item>
        <item>Herbivora, memakan tumbuhan rendah seperti semak belukar, paku-pakuan, dan tumbuhan lainnya.</item>
        <item>Herbivora, memakan tumbuhan rendah seperti semak belukar, paku-pakuan, dan tumbuhan lainnya.</item>
        <item>Karnivora, memangsa ikan dan hewan laut kecil lainnya.</item>
        <item>Karnivora, memangsa ikan dan hewan kecil lainnya.</item>
        <item>Herbivora, memakan tanaman rendah seperti semak belukar, paku-pakuan, dan tumbuhan lainnya.</item>
        <item>Herbivora, memakan tanaman rendah seperti semak belukar, paku-pakuan, dan tumbuhan lainnya.</item>
    </string-array>
    <string-array name="panjang_Dino">
        <item>Sekitar 12-13 meter.</item>
        <item>Sekitar 2 meter.</item>
        <item>Sekitar 22-25 meter</item>
        <item>Sekitar 25-30 meter.</item>
        <item>Sekitar 9-10 meter.</item>
        <item>Sekitar 7-10 meter.</item>
        <item>Sekitar 9-10 meter.</item>
        <item>Sekitar 5-6 meter.</item>
        <item>Sekitar 6-8 meter.</item>
        <item>Sekitar 6-7 meter.</item>
        <item>Sekitar 8-9 meter.</item>
        <item>Sekitar 5-6 meter.</item>
        <item>Sekitar 6-9 meter.</item>
        <item>Sekitar 10-11 meter.</item>
        <item>Sekitar 9-10 meter.</item>
        <item>Sekitar 12-13 meter.</item>
    </string-array>
    <string-array name="tinggi_Dino">
        <item>Sekitar 4-6 meter.</item>
        <item>Sekitar 0.5 meter.</item>
        <item>Sekitar 13-15 meter.</item>
        <item>Sekitar 25-30 meter.</item>
        <item>Sekitar 3-4 meter.</item>
        <item>Sekitar 4-5 meter.</item>
        <item>Sekitar 4-5 meter.</item>
        <item>Sekitar 2-3 meter.</item>
        <item>Sekitar 1,5-2 meter.</item>
        <item>Sekitar 1,5-2 meter.</item>
        <item>Sekitar 3-4 meter.</item>
        <item>Sekitar 2-3 meter.</item>
        <item>Sekitar 1-2 meter.</item>
        <item>Sekitar 2-3 meter.</item>
        <item>Sekitar 4-5 meter.</item>
        <item>Sekitar 4-5 meter.</item>
    </string-array>
    <string-array name="bobot_Dino">
        <item>Sekitar 7-9 ton.</item>
        <item>Sekitar 15-20 kilogram.</item>
        <item>Diperkirakan antara 30 hingga 60 ton.</item>
        <item>Diperkirakan antara 10 hingga 15 ton.</item>
        <item>Diperkirakan antara 2 hingga 3 ton.</item>
        <item>Diperkirakan antara 3 hingga 4 ton.</item>
        <item>Diperkirakan antara 4 hingga 6 ton.</item>
        <item>Diperkirakan antara 1 hingga 2 ton.</item>
        <item>Diperkirakan antara 4 hingga 6 ton.</item>
        <item>Diperkirakan antara 2 hingga 3 ton.</item>
        <item>Diperkirakan antara 6 hingga 12 ton.</item>
        <item>Diperkirakan antara 2 hingga 3 ton.</item>
        <item>Diperkirakan antara 20 hingga 50 kilogram.</item>
        <item>Diperkirakan antara 200 hingga 250 kilogram.</item>
        <item>Diperkirakan antara 2 hingga 3 ton.</item>
        <item>Diperkirakan antara 3 hingga 4 ton.</item>
    </string-array>
    <string-array name="kelemahan_Dino">
        <item>Kecepatan berlari yang terbatas, mungkin rentan terhadap serangan dari jarak jauh.</item>
        <item>Ukuran tubuh yang kecil dapat membuatnya rentan terhadap serangan dinosaurus yang lebih besar.</item>
        <item>Rentan terhadap predator saat mencari makan karena ukuran tubuhnya yang besar.</item>
        <item>Ukuran tubuh yang besar dan panjang.</item>
        <item>Ukuran tubuhnya yang besar, dan crestednya dapat menjadi sasaran dalam pertarungan.</item>
        <item>Ukuran tubuhnya yang besar, dan cakarnya mungkin kurang efektif dalam pertahanan terhadap serangan.</item>
        <item>Gerakan lambat dan perlindungan punggung yang terbatas.</item>
        <item>Perlindungan punggung yang terbatas dan gerakan yang relatif lambat.</item>
        <item>Gerakan yang lambat dan sulit untuk menjangkau daun-daun tinggi. Meskipun memiliki perlindungan yang kuat, mungkin rentan terhadap serangan dari bagian tubuh yang tidak dilindungi.</item>
        <item>Meskipun memiliki perlindungan yang kuat, mungkin rentan terhadap serangan predator yang lebih besar dan gesit.</item>
        <item>Meskipun memiliki tanduk besar yang digunakan untuk bertahan dari predator, Triceratops mungkin rentan terhadap serangan predator yang lebih besar atau lebih gesit.</item>
        <item>Meskipun memiliki struktur bertahan yang kuat, mungkin rentan terhadap serangan predator yang lebih besar atau lebih gesit.</item>
        <item>Meskipun mampu terbang, Pteranodon mungkin rentan terhadap predator di daratan atau dalam air saat mendarat untuk mencari makan.</item>
        <item>Meskipun memiliki ukuran tubuh yang besar, Quetzalcoatlus mungkin rentan terhadap predator di daratan saat mendarat untuk mencari makan.</item>
        <item>Meskipun memiliki ukuran tubuh yang besar, Parasaurolophus mungkin rentan terhadap predator karena gerakan yang lambat.</item>
        <item>Meskipun memiliki ukuran tubuh yang besar, Edmontosaurus mungkin rentan terhadap predator karena gerakan yang lambat.</item>
    </string-array>

</resources>